反壟斷法係人都知 麵仔有咩咁勁？

人人都識要put 700 3690 9988
跌係人都知啦
你燈番升就話你有料啦

利申 有9988
屌你老母臭閪麵

咁你又唔put
on99

屌你老母呀
我成身9988
拎黎掟鳩你呀

掟到俾你掟囉
止蝕記撚住開post呀
接鳩哂你堆貨

你老母對波就the呀屌你老母
Thethethe
The你老母臭化閪呀
你老母比馬雲插呀

利申 $227有兩手9988

兩手留黎煲醋lo

話你憨鳩驚你嬲

人人都知 得你唔知